11名打科興疫苗後死亡的愛国者真正死因

第一名: 63歲 男性 中国人
死因: 糖尿病和高血壓

第二名: 55歲 女性 中国人
死因: 高血壓及高血脂

第三名: 71歲 男性 中国人
死因: 過去無特別大的病歷，多年前曾有甲狀腺問題

第四名: 70歲 女性 中国人
死因: 嚴重冠心病

第五名: 80歲 男性 中国人
死因: 糖尿病、頸動脈粥樣硬化、高血壓及曾中風

第六名: 67歲 男性 中国人
死因: 「三高」及心血管問題

第七名: 63歲 男性 中国人
死因: 心臟衰竭

第八名: 80歲 女性 中国人
死因: 高血壓及糖尿病、冠心病、心血管問題、心臟衰竭及心律不正

第九名: 60歲 男性 中国人
死因: 高血壓、高血脂及頸動脈疾病

第十名: 62歲 男性 中国人
死因: 高血壓、高血脂症、空腹血糖異常及肥胖

第十一名: 61歲 男性 中国人
死因: 長期吸煙

好治癒

More, thanks

死亡比率有冇高過平時常態社會死亡率？

科興手joke

真正死因：中国人

過去無大病歷

東亞病夫

死因係 on9

不是科興，這班人早就死了！科興延長了他們的壽命
(小時計)

死多d 唔該 早好死撚哂班死廢老

第十三名: 68歲 女性 中国人
死因: 高血壓、血脂紊亂及甲狀腺功能減退